# DMCShell
script kernel compiler

pertama kalian harus cari custom kernel zip installer dari developer manapun dari hh kalian jika kalian tidak tahu mengubah anykernel bawaan repo ini karena ini base anykernel2 dari redmi2/prime

kedua kalian harus install library untuk build kernel

cara penggunaannya sangat mudah pergi ke direktori DMCShell dan ketikan :
./DMC.sh

lalu isikan build user nama kalian atau apa bebas
isikan build host os kalian bebas atau tim kalian
masukan folder source kernel kalian yang telah kalian clone
masukan config arm kalian sesuai type hh ada di penjelasan script
gunakan semua resource cpu kalian (recommend)
yang lainnya terserah kalian udah dijelasin
kalo ada yang error contact me on fb [a link](https://fb.me/ryoo95)

